（有圖）Blackpink一月黎香港開演唱會仲快過twice

Blackpink終於黎香港開演唱會

點買飛 買得未

幾時賣

剛剛先出 我諗又係係城市電腦售票網買

買榜團d飛會唔會大部份內部認購?

source?

yg官網 但香港站未開售

正啊屌快啲出歌單啦

出新歌仲好啦diu

好想買 lm

至少演唱會可以有肉眼上既享受

Twice可能好難先嚟香港搞，周子瑜單野之後JYP唔係話Twice唔去兩岸咩

準備唱幾多首人地嘅歌

喪ching會唔會去現場玩jer仔

半個鐘就完

帶定個錘仔支持Lisa

對呢D演唱會冇乜興趣
不過我都會精神上G持BP

一場要dududu幾多次

唔知買唔買到票呢，如果有人炒都要買㗎啦

嘩屌唔係唔去牙

正

你都唔返黎

忙呀